個人化Tap&Go卡其實要等幾耐先寄到

唔知有無開錯台
話說有無巴絲有整過tap&go卡 上個月28號話收到我張圖 等到依家都未寄黎 其實大概要等幾耐左右？

等咗4個月，自己都忘記咗件事

唔係掛 但最後都有寄到比你？

我都係28號整咗張

親愛的客戶：

我們已收到閣下的個人化「拍住賞」卡圖像，圖像編號是

我們會處理你的申請，並根據「相片指引」 進行審批，如成功批核，你的「拍住賞」卡將會於七個工作天內完成。詳情請瀏覽

你係咪呢封

不過我個張預咗收唔到
如果得好似會有封確認信

我都係收到呢封野 睇黎要打電話上去問問先得

更新
我今日收到張卡啦 佢係唔會有確認信

直接寄信箱架？

係啊 唔係你想點拎

我早幾個月見免費 貪得意整左張
好似一日後收到email確認
一個定兩個禮拜後收到信

頂 咁我咪唔知張野掂唔掂
我見之前啲人有logo都照比佢

唔通日日睇信箱咩

一收到見d字唔係凸字 搞到張野勁似假卡 好失望

收完冇用過
根本用個app都做到要做既野

其實我都有logo 我大大個跑車brandname show出黎 佢應該捉得唔緊

我成張大大隻logo係正中間

其實係 但無計 我係因為依家好難買到實體卡登記 所以先直接自己整張算 還掂依家免費

應該ok掛 隔離post有人用連登做background都無問題